阿媽入咗工聯會 我都入唔到美國？

燒山喺條片話家屬在內

我阿媽入咗工聯會做人哋會員 工聯會嘅人好明顯計落受限制名單啦

咁係咪我入境 移民美國無望